{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051205",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051483",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이감포펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ステイガンポペンションです。 お知らせです。 当ペンションは無料wi-fiとオーシャンビューを提供しております。 また、すべての客室にはオーシャンビューと屋外テラスがあります。 客室は全面禁煙です。 プールはぬるま湯と温水の2種類があり、水着やラッシュガードのような水泳関連の服装を着用する必要があります。 ぬるま湯をご利用の場合、3時間前に有線予約をしなければなりません。 バーベキュー場は現地決済で利用可能で、炭とグリルを使用する場合、1セット30,000ウォンで、人数に関係なくご利用いただけます。 バーベキュー場は全室個室テラスにあり、利用時間は入室後から22:00までです。 バーベキュー場はセルフで火をおこす必要があり、現場の状況によってはご利用いただけないことがあります。 駐車は可能であり、1部屋あたり2台まで無料で駐車できます。 ペンション内には洗濯機が設置されています。 当ペンションで楽しい時間をお過ごしください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "無料wi-fiとオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室にはオーシャンビューと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "プールはぬるま湯と温水の2種類があり、水着やラッシュガードのような水泳関連の服装を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するためには何をしなければなりませんか？",
            "answer": "ぬるま湯をご利用の場合、3時間前に有線予約をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は現地決済で利用可能で、炭とグリルを使用する場合、1セット30,000ウォンで、人数に関係なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の場所や利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は全室個室テラスにあり、利用時間は入室後から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、1部屋あたり2台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には洗濯機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで過ごす楽しい時間について教えてください。",
            "answer": "当ペンションで楽しい時間をお過ごしください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 378
    }
}